sezon był sezonem o mistrzostwo norwegii w piłce nożnej rozgrywki rozpoczęły się kwietnia i trwały do października tytułu nie obroniła drużyna rosenborg trondheim nowym mistrzem norwegii został zespół strømsgodset drammen tabela końcowa linki zewnętrzne